點解淨係得藍球鞋有人收藏 卻冇人收藏波boot ?

如題

玩具先多人收藏